# SearchCosme

- 成分ベースでコスメを検索できるサイト



## サービスの開発背景、動機

- 世の中には数多くの化粧品が存在しており、みんな口コミサイトを見たりして選ぼうとするが、いざ手にとって成分表示を読むと「肌に悪い成分めっちゃ入っとるやんけ！」となることがあったりする
- さらに、「こんなに良い成分入ってるぜ！」と宣伝する商品の成分表示を見ると、一番下あたりにその成分が書いてあり、つまりは1ミリぐらいしかその成分が入ってないということがある
- というわけで、欲しい成分で検索したら、その成分量でランキングされた化粧品一覧が出てくるようなサイトを作る



## 外部仕様

- 一般的なE-Commerceサイトっぽい感じで
- [@cosme](https://www.cosme.net/)に成分検索機能つける感じかなぁ



## 技術選定

- Webアプリ全然詳しくないんだよなぁ
- とりあえずgo知ってるからgoでGinフレームワーク使おうかな



